[有圖]呢支係咩煙黎

無知一問 啱啱碌ig見到

自己捲嘅煙，入面係咩無人知

Smoke weed everyday

食完會增強性能力既煙

smoke tree

牙煙XDD

巧型

識食就一定用bong食

手指甲有黑邊 不了

點左我支blunt 好撚chill

好威呀

唔撚鍾意啊

Roll one smoke one

smoke tree係咩玩法

塊指甲真係好柒

quick maths

無人想知

食完會生椰菜花？

啪啪咔咔咔

飲健康茶，吸健康大麻

有聲

連登道友準備出面進場聲援

洗唔洗你講呀 最撚憎你呢d死fuckboy 現實中一定搏哂命周圍同人講驚死無人知咁

包得好鬆 唔靚

識食，包茶葉

抽一支健康大麻 同健康華劈你阿嫲

唔知

食完會生Cancer既煙

咁又要比連登仔公審

no ketchup
just sauce
sauce
raw sauce

隊草又點吹咩

屌 人地食大麻關你撚事咩

一陣條友頭廿二分鐘得你一個睇就....

富林太空站～

巧京京喔 cup禾啦

唔撚roll草，我就唔撚鐘意

唔好搞人啦
手指菌晒黑邊都仲唔夠慘咩！

呢支係捲煙 入面捲咩就關你撚事

可能係大麻